任何人唔好亂咁接受訪問

推

問媒體名先

唉 要小心呀 你真要係實地
唔同開記招呀